怎那麼北斗永亮透

時光裡盲目地遠征

仆街標題打錯左 冇人要理我啦

係ex介紹我聽
佢已經有新仔

Let it go bro
I know that feel